人永遠都係失去左先學識珍惜

一齊4年喇，其實比左好多機會我去改
係身邊既時候冇好好對佢，冇好好愛惜佢
為左小事同佢嘈，好多野都冇諗佢感受
仲要好多時嘈完都覺得小事o者，冇放上心
一齊耐左，亦開始冇開頭咁關心佢
去到最後，佢終於心淡
尋日同我講分手

想cool返但又有咩資格？
機會唔係冇比過
但自己又冇好好珍惜
下下都要冇左先識後悔先想返轉頭
好撚心痛

試下先啦，心淡姐又唔係去到反面

抵啦

岩啊 真係到佢離開咗先知自己以前其實對佢有幾唔好 有幾多時間係忽略咗佢 有幾多時候係佢想聽下你把聲想見下你個人 而自己就做自己嘢 忽略咗佢 搞到佢心淡

後來 我總算學會了 如何去愛
可惜你 早已遠去 消失在人海
後來 終於在眼淚中明白 有些人
一旦錯過就不再

咎由自取

再搵過聽你生菜煮熟gag嘅人吧

心淡難搞